有冇人有呢套pokemon扭蛋？

想要一套

LM

好想要晒成套

搵到人放，星期五交收

信和？

屋企有隻毛公仔

絕左架啦，只可以上網等人放
喺fb搵到人放300

毛公仔我都有

呢套野實物超低質

我約左聽日交收，未見過實物

我有依套想放呀
tg alexnnnat

幾正

你要放，你自己開post啦

幫你推post丫嘛

我已經入左手啦嗰套

有冇得散買
剩係想要六尾

你上fb grp，有人放
或我幫你代購都得
留tg就可以